華蛇回家吧

知錯了

不了

掛住華帥了

廢撚到痴線

回家吧 回到最初的美好

華帥回畢爾包的家吧

原來最好嘅一直喺身邊